Задача про расписание с весами.

Алгоритм см. в [слайдах](http://www.cs.princeton.edu/~wayne/kleinberg-tardos/pdf/06DynamicProgrammingI.pdf) и лекции.


Тестовый фреймворк [тут](weighted_tasks.cpp).

NB: если вы скачивали тесты с 15:18:01 до 17:29:22 4 февраля, то вы скачали тесты с тем самым багом, который нашёл Денис. Обновитесь.